認真，市場欠月龔成一個交代。

就好似Gme事件，好多散戶都狗衝allin。
岩，佢上到500usd一股係開心咗一兩日，但之後收曬皮，有人仲搞到想自殺雲雲。

退後一萬步，如果聽供成講一開始月供2800，雖然搵唔到咩大錢，但完美避過呢一劫。

多謝你，攻城。

月供2800個啲人已經自殺死晒

月供2800 成世都無開心過

講真 就算要買2800都唔好月供
寧願每月自己留一筆錢
等每隔幾年股災就手動加注
起碼唔會月供自動高追
利申 唔係叫人買2800

Voo much better

唔係咁易架師父

睇翻月圖

2800真係贏到錢，平穩增長。

真係 月供成值得一個交代

連登仔揸一個星期就叫長揸 點會搵呢d錢 要倍倍聲咁輸

17年尾18年頭買落嘅話
而家都未返到家鄉

係都qqq voo 啦，2800

被人昆50年同昆幾個星期既分別

【龔成問答信箱】（Q7801-Q7820）
Q7801：
。。。
另外就是投資組合方面，基本上，所持有的股票不算太差，但抽新股的習慣要改，企業上市，往往會以貴價賣比投資者的，這是自然的事，所以我一向建議投資者，買入上市年期2年以上的股票
。。。

美股上市2年貴10倍

計埋派息呢

間銀行 or 證券行會幫做月供嗰啲客 mark 當日最高價為入貨價，如果你月供 700 or 9988, 入貨價隨時月月俾貴兩三 percent, 佢地食你差價仲好賺過收 commission.

唔做gme棚工都唔代表要月龔盈富咁霉嘅

是但買啲ETF都勁過佢

如果你話矇頭入閘
點解唔買契媽ETF先？
甚至QQQ都得
買2800，你只係比定期好

所以咪話應該月供用平均成本法入市囉

關咩事 人地叫你月供 姐係會不斷低位溝貨喇

溝完唔識升呢下死
睇下VOO

Voo係勁過2800係事實

我自己都係買qqq vti 呢d多 跑贏2800

但人地講緊買2800 穩陣升 咁呢個都真 佢2020年低水左咁耐 你如果有溝貨同繼續供 應該返曬家鄉仲賺到錢喇

做定期都一樣得

但佢推果隻1211變左火箭又係事實

龔成=供成 分股。 冇改錯名